覺唔覺JOHN WALL比人吹大左

被大炒

唔覺

返玩具台傾啦

搞咩蓋青玩具都討論

準備出局

唔好啊 我想睇西波巫啊

大鵬展翅

John Wall冇人俾吹大左
視野同得分都好叻

都要睇隊友既

John Wall勁能到

蓋世燈

蓋ching可唔可以燈埋聽日個場

唔覺 john wall的確勁 今年先多啲人留意 佢一直都勁

-6到

唔該你啊 想睇西波巫